咖哩神童彈鋼琴 速度快到讓人目瞪口呆

印度12歲男童納達斯瓦蘭（Lydian Nadhaswaram）有音樂上的天賦，能彈一手既快又好的鋼琴。他最近在美國選秀節目中一展身手，讓評審與觀眾看得目瞪口呆。

納達斯瓦蘭來自印度東南部的城市清奈（Chennai），幾年前便以其在鋼琴上的造詣而在印度成名。他在本月播映的美國才藝競賽節目《世界最強》（The World’s Best）中演奏經典名曲《大黃蜂的飛行》（Flight of the Bumblebee），結果一炮而紅。

《大黃蜂的飛行》是俄羅斯作曲家林姆斯基-高沙可夫（Nikolai Rimsky-Korsakov）為其歌劇《沙皇薩爾坦的故事》（The Tale of Tsar Saltan）所譜寫的曲子，素以高難度著稱。當這首曲子以很快的速度演奏時，它聽起來就像大黃蜂振翅飛行的嗡嗡聲。

在本次節目中，納達斯瓦蘭先以節拍器每分鐘響160下的正常速度演奏《大黃蜂的飛行》，隨後增加速度至每分鐘208下再演奏一次。當現場評審與觀眾都感到十分驚訝時，他竟然還能再加碼，挑戰每分鐘325下，最終讓眾人佩服不已。

該節目主持人柯登（James Corden）在推特上分享了納達斯瓦蘭表演的影片。他在推文中寫道：「這真的是我在現場看過最好的表演之一。」

This is genuinely one of the best things I’ve ever seen live.

— James Corden (@JKCorden) 2019年2月8日

納達斯瓦蘭的精采表演也受到印度同胞和觀眾的讚賞，其中包括演員和運動明星等。

《世界最強》是美國哥倫比亞廣播公司（CBS）在2月剛推出的競賽節目。每個參賽項目由三位主要的評審以及一個由不同領域的50名專家所組成的國際小組進行評分。在初賽中，參賽者必須獲得75分以上，才能晉級下一場比賽。

呢d真係天才黎

印度仔開外掛

手速咁快第日無女都唔驚

印度人最鐘意開外掛

手速快=有鋼琴天賦=唔洗驚無女要打J=手速快係無用

腦裏面只係不斷浮現嘟嘟嘟嘟大大大